{"categories":["Online-Marketing","Einzelhandel- und Telekommunikationsbranche","FMCG","Gesundheitswesen","Medieninformatik","Marketingagentur","Marketing Agentur","Naturheilkunde","Medien- und Kommunikationswissenschaften"],"labels":[],"tags":["Social Media Manager","SEO","SEA","SEM","Community Management","Content Marketing","Kampagnenmanagement","e-Commerce"],"gallery":[],"image":null,"genre":"Oberbayern","media":"","archived":false,"draft":true,"featured":false,"author":"","title":"Leiter Digitales Marketing (m\/w\/d)","permalink":"leiter-digital-marketing-mwd","timestamp":1645607849,"summary":"<p><strong>Elektrosmog und Feinstaubbelastung reduzieren.<\/strong><\/p><p><strong>Gesundheit sch\u00fctzen. Lebensqualit\u00e4t verbessern<\/strong>.<\/p>","words":293,"content":"<p><strong>Lust, eine weltweit einzigartige, wissenschaftlich fundierte Technologie in einem wachsenden Markt noch besser zu platzieren?&nbsp;<\/strong><br>Unser Mandant tr\u00e4gt dazu bei, dass innovative Technik in Zeiten von Automatisierung und Digitalisierung unbeschwert genutzt werden kann. Das sehr erfolgreich expandierende Unternehmen will nun die Aufmerksamkeit f\u00fcr seine in Bayern entwickelten und hergestellten Produkte auch international steigern.<br><strong>Dazu suchen wir Dich!<\/strong><\/p><p>Zusammen mit Deinem Team positionierst Du unseren Mandanten professionell und sorgst f\u00fcr eine optimale Sichtbarkeit in den digitalen Medien. Sukzessive baust Du Dein Mitarbeiterteam auf und verantwortest das<br>E-Commerce-Management ebenso wie die digitale Kommunikation. Dazu arbeitest Du eng mit der Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung, dem Vertrieb und dem Leiter Digitalisierung zusammen.<\/p><p>Als Profi im Online-Marketing geh\u00f6ren f\u00fcr Dich das Social Media Management, SEO\/SEA\/SEM und das zunehmend international gepr\u00e4gte E-Commerce-Management zum Tagesgesch\u00e4ft. Routiniert definierst und analysierst Du potentielle Zielgruppen, beobachtest den Wettbewerb und stellst sicher, dass von Dir und Deinem Team entwickelte Konzepte sowie Ma\u00dfnahmen den gew\u00fcnschten Erfolg haben. Du steuerst und koordinierst externe Agenturen und beh\u00e4ltst dabei stets Dein Budget im Blick. Wenn Du zudem zur Weiterentwicklung der Strukturen und Prozesse beitragen willst - umso besser!<\/p><p>F\u00fcr diese kreative, verantwortungsvolle Aufgabe stellen wir uns vor, dass Du bereits wenigstens drei Jahre im digitalen Omni-Channel- bzw. Online-Marketing t\u00e4tig bist. Im Rahmen verschiedener Digital-Projekte hast Du bereits fachliche F\u00fchrungsaufgaben wahrgenommen. Du bist versiert im Umgang mit Community Management Tools, GoogleAds, dem Facebook Business Manager und hast Erfahrung mit Content Management-Systemen und in der Bildbearbeitung. Zudem verf\u00fcgst Du \u00fcber ein gutes Verst\u00e4ndnis f\u00fcr technische Zusammenh\u00e4nge, idealerweise Grundkenntnisse in HTML und\/oder CSS sowie gute Englischkenntnisse.<\/p>","extra":"<p><strong>DAS PLUS F\u00dcR DICH<\/strong><\/p><p>Unser Mandant bietet Dir ein modernes Arbeitsumfeld und einen ergonomischen Arbeitsplatz. Du bestimmst, mit welcher Hardware Du arbeiten m\u00f6chtest. Hinzu kommt ein attraktives Gehaltspaket mit Dienstwagen und betrieblicher Altersversorgung. Du willst Dich fachlich und pers\u00f6nlich weiterentwickeln? Sehr gerne! Dich erwartet zudem eine wertsch\u00e4tzende Teamkultur, die durch ein herzliches Miteinander, Austausch und Inspiration gepr\u00e4gt ist. Konstruktive Ideen, Vorschl\u00e4ge und auch Kritik sind stets willkommen. Gemeinschaftliche Aktivit\u00e4ten zur Teambildung werden unterst\u00fctzt.<\/p><p>Dir ist das Thema Umwelt &amp; Natur wichtig? Gro\u00dfartig! Dies ist Teil der firmeneigenen DNA und das Unternehmen strebt nach einer Verbesserung der Umwelt f\u00fcr Mensch, Tier und Natur.<\/p><p><strong>Interessiert?<\/strong><\/p><p>Unter der Rufnummer 0 73 09 - 426 3153 geben Dir Heike Buck und Holger Fuhrmann gerne n\u00e4here Informationen zu unserem Auftraggeber.<br>Deine vollst\u00e4ndigen Unterlagen erreichen uns unter info@pharecon.de.<\/p><p><strong>Wir freuen uns auf Dich!<\/strong><\/p>","extra2":""}